突發 屯門百佳一人涉嫌違反國安法被強行拘捕 軍裝到場

推

經理都捉人？

邊間鋪

有冇Detail

開始亂捉人

?
求鳩其報警話有人違反國安法就極速有POPO到場?

誠哥一舖清？

市中心百佳，即係taste?

留名
癲到咁

咁撚癲

做咩事

咩事

乜撚 經理報警話人違反國安法？？

資料來源：屯哨
希望唔係真

留名等睇....

留名

要fc 以免炒車

咩料？？？

Push

?????

百佳前線黃定藍？

推一推先

藍

係百佳買野都分裂到國家

屯門百佳10:20未閂？

百佳條經理唔會咁戇尻掛

國安人員混入百佳員工

似係藍屍求撚其話個人犯国安法

係咪掛住吊飾就捉鳩人？

利申：鳩up

如果係真
一定要投訢到長實總部

誠哥…快D開記者會

？咩玩法

肥撚摟打

遇著白卡佬？

做個濕鳩掛名經理仔都咁惡

2220既事喎成個半鐘前
仲有無消息？

睇人唔順眼就話人違反國安法?

push

國安法邊係你肥經理有權用架
on9仔用到cheap哂

鬥地主咁撚樣

Popo界牙叻

夜媽媽喺百佳一個人都可以顛覆國家政權
仲係比超市經理捉到
呢啲真係cult片劇情嚟

班人思想本身就係紅衞兵

CLS公司

乜撚野事啊

LM多啲資料先

裝修申請

Lm

咪on9啦
人地係百佳門口俾狗咬 又關百佳咩野事

條友做乜撚

百佳男肥經理 我諗唔會好多個

咩台嚟

心水清

睇定啲先

jm9

圖呢？

跟進

On L 9

屯門百佳肥經理

發生咩事

PUSH

屌 似百佳偷野比人拉多wo

LM 等睇 FC

我都覺似偷野先報警

好明顯偷野啦

香港無法無天

???

區議員

吓

超市私藏外國貨已經違法國安法

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

依家武漢肺炎，好多舖都早關門

推
有冇新消息

一個百佳經理

老豆搵仔

??

fc未？

呢間百佳嘅經理相，掛邊個位？

白痴經理 我屌佢老母啊

Push
賤種經理

fc？

？？？

你個腦有問題

1984嘅場面嚟緊 好痴線
自由是勞役

屌
推

小心炒車

有黃飾物就捉鳩人？

點踢 如何？

肥仔唔配做人

屯門邊間百佳 條肥撚睇嚟想中風

屯門好似有兩間百佳？

國安法可以坐十碌, 係咪即係可以公民拘捕

華都商場一間，屯門巿廣場一間Taste

一張相都無？

虹橋都有一間

想知details 希望無事
快d有update

以後唔會再幫襯百佳

？？？？？

又一隻空acc

任何人都可以用市民身份
citizen arrest佢認為犯國安法的其他市民嗎？

假博士認為笑被制裁的十一人是犯國安法
佢可以用假博士嘅身份
拘捕會笑的市民嗎？

其實可能只係隨地吐痰

聽人講好多大型連鎖店經理都同差佬因為保安問題有聯繫，唔知大家諗到啲乜呢？

門口?

全香港最驚國安法係誠哥

呢條友誠哥點會放過佢

偷野老屈成國安？

唔好意思
唔小心撳咗負皮

國安法＝萬能插

似係藍絲自告奮勇捉人
要起底報比MI6同FBI
條友唔洗再入境歐美旅行

你收一收皮先

？

間舖大獲了，炒人都未必解決到

文革開始啦

五毛 blocked

誠哥都冇面畀

屯市百佳肥經理

百佳酒店？

lm

有冇details

約咗班女去維記，我屌完佢哋我就違棄

下

我樂見其成，報多幾次有反效果，向國際證明條例有幾可笑

推 做乜鳩

手足

係百佳點犯國安法

推！

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

好假！

我報警 拉番百佳經理得唔得

推光復香港 時代革命

岩，好明顯引起仇恨啦

乜撚嘢事

究竟有冇details？？？

點解最近啲「消息」質素每況愈下？？冇頭冇尾冇中間

見人買外國貨就話人賣國賊

多啲資料先評論 你估班狗傻 為個肥經理亂用國安法 不過如果係真 係好事多過壞事 顯得條條例更加廢同無合法性

文革,互相舉報

如果有人因國安法被捕紅媒一定會大肆報道，
但過咗兩個鐘都未有任何一間媒體報道，
就知一定係放流料想引戰！

如果係真,個經理肯定聽日就比人炒

乜鳩消息都無

我都係咁諗，誠誠止蝕好快手

屌701拘捕令?

Jm9

所羅門

藍衛兵

追左一陣po直覺炒車

我宣佈香港文革揭開序幕

no detail no talk

推爆

定蒙面法呀？

Tui

作嘢咩！！

百佳1男肥經理

留名睇詳情

真定假

被捕人士關注組未有update

百佳唔隊條友出嚟 你就bye9bey 啦。

Any updates?

睇定先，可能黃同藍鬥藍

push
要fact check

邊間鋪邊個經理咁撚利害
開個名影張相嚟認識下

利申我愛黨
想表揚愛國市民
俾大家認識下

全民篤灰大時代？？

最近群起好多fake news, 似要迎合大政策令傳媒報錯新聞，未fc唔可以盡信

。

推 有冇人fc到

知咩事未

詳情?

想知真定假

間百佳係咪想裝修？？

甩國安捉人，開左記招？
希望無事

有冇得fc?

咁藍絲以後係咪可以夾假口供以言入罪

有返過百佳part-time, 20幾歲樓下嘅香港人都係黃（包括我自己），full-time前線啊姨就淺藍多，會同情我哋同埋知道後生多數係黃。識個賣魚啊姨為咗見識下同個女去遊行，總括而言同情但唔理解我哋。經理，收銀處大家姐同人力個啊姐三個最大粒嘅就好藍，成日屌示威者。佢知唔知成班後生兼職都係黃就好難講，對我哋都有講有笑嘅。
其實前線黃藍又點，基層9成時間都自願放棄咗自己嘅力量同影響力隨波逐流，講到尾大多數時候都係睇高層取態。

拉人講興趣 洗撚講證據

捉條肥撚出嚟
離曬譜

real?

都無details

Wtf

濫捕無停過

下？經理捉住個人？

究竟幾時有更多資訊
係發生咩事

流既

唔理個人最後有冇比人拉

但比普通人用呢個罪名捉住已經好嚴重

會唔會係手足貼文宣，俾肥經理老屈佢違反國安法？

我話你係就係啦

反制呀嘛

推唔

民用黨安法
極少數人
可能拎多咗個膠袋都俾人告

咁撚廢 一個肥經理都制服到黃屍
香港人靜係識企係度

或者書包有光時之類既飾物？

全港市政街市都有啲咁嘅人，可以叫你走人！
唔可以留低。佢話係普通市民。
大家自己去查証下啦！

以後識玩

fc?

屯市百佳經理好似係吳錦x

有更新未

堅定流

誠哥深黃 我唔信

推手

如果屬實，大家記住去民建联執返本基本法傍身
可以嚇狗

文革？

經理想重新發育？

篤灰文革時代

痴撚線

有人偷野，點樣先叫到狗最快到場？就係違反國安法

藍絲屈鳩人無成本

冇fc 真係講咩都得

個經理準備家無寧日都得
街都唔駛落

所以有下文未? fc到真定假未